[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6042)

Slow

屌

不來梅中柱 嚇到

屌雲達中柱

33333

門興平安鐘

4444

樓下買乜輸乜

屌你老母法盃 補時先贏

屌你

德甲立即完場

撞埋去個門將到都彈唔入

好彩彈出黎救到

唔中屈福點

屌你老母西火腿

下半場得3c 精彩

人地上樓 你訓街

上年主場對拜果球仲經典
個波過左門線少少都救得番

Master Ger

買親新特蘭都係撚

12.5s 再 gel

2.5s@2.10
追返垃圾智甲條數

反手好核突

唔中咪再買 仲可以重賽？

德甲角細始終公道

求西咸走盤

一個都唔準走

無人數角？44444

換走佢地未 我都係想輸半啫

7c 完

無啦 最多7完

賀芬咸全年重心

4.9係咩玩法

7.5s all in?

博佢反底？？

安東尼奧！

西咸2-1

西咸2.5b 3.6倍cashed
SG出俾你 唔鳩應我

公道嘅

買左法撚串車 買早左 而家平手67

手腳 開餐未

Peter入未

原來私家雞 幫我搵icac

緬恩貓+1

西布朗 客勝 睇清楚唔係盤係客勝

李城條防線

雷丁入多球啦

轉左平手盤

差b

般尼追和輸半得唔得

你好 雖然唔認得你

跟

利狗

換晒人 就係唔換9，7號

169安好嘛

死撚左

踩住粒波比人踢中都冇12m

利華轉買賀芬
到底係咪好事

賀芬咁廢都買

信全黑

雷丁3:0

兩場全中

老死 加油！

想問西布客勝幾時開？

利華fg 訓了

啱啱已經走盤 放過我

茅夫比我輸半得唔得

李城定車好

車仔反底了

Peter開大得唔得呀

利華 禾夫半和 賀芬9.5b

車全攻陣 有車仔 無窮人 大屌李城

般尼廢到 學人排第3

又冇角 閪布

又有得睇花式唔入波

哈化12m

打李城出kai
撚伯

Missed變角

miss

頂住啊

1:0

多狗

利華1-0

利華1:0

Goal!!!!!!!

巴打有冇睇開車
呢個陣垃圾到癲 連防守都冇埋

屌你老母多蒙特真係死全家啦
場場都唔撚識踢波

盈盈

彼德堡咁快1.5大大波24

買左咩

利華

車狗嗰種廢

半大快

車出廢陣
李城穩了

收爺喇 變態佬

係時間下盤日

英甲正氣

個中場咁樣
分分鐘李城入幾球

我又🐷了

唔記得左買波圖

多

利華win仲有2倍

咁諗就仆街

長跟對家輕鬆正數

利華古惑Gel

兩隊西係到玩傳波遊戲？

收爺喇。。。G爺

唔敢入 怕和波 好黑

角球咩事冰到咁？

都係

輸番1k 聽日個名要改了 訓

小注先中

兩隊係到傳黎傳去

哇

我了

Peter 堡大波24

？

今日嬴得呢一埸

插水

場

西布 抽水博12m

2場西甲都2:2

西甲齊心下盤

德甲都係

參考 快戒賭

你仲未瞓

賭埋430先

Peter 堡快入多兩粒

今日買兩場都走晒盤

頭場就對咗

利雲串西咸 兩場都走盤

半大

上樓個個賭神出4中1 勁撚到

哈化串車

Peter11
快啲入多球

勁過MG你 反手個面

再睇下先

新特 快反cup

艾斯賓周

訓醒對答案

屈福特唔想升班味出聲

馬仕達g 屌你老木

多唔似cup到

個個master g成日害人

唔記得覆你tim

多蒙比個半和，禾夫快啲入

多仔被單方面禁住黎屌

賀fun

幫手叫下

賀芬咸反底
德甲真係齊心下盤

下盤日

Peter入啦

咸！

買上開下 買下開上 燈了

多蒙特快啲死全家啦仆街

你咁早起身

又係平半cup悶唔悶

Peter 堡俾多粒3.5大

邊場

利華gel 硬
屌你老母多蒙特降班啦仆街

4:30半大 1.5/2

多仔追和la

Peter堡

有無人知李城2閘跑得快唔快

2.5Goal
希望你都有

Peter

客 主 幾倍

20左右？ 冇留意到

希望有人中

李城

MG可以做1仔了

一般 想買角球就唔好啦 幾場上半場4 5 角 下半場 得1 2 角

重心 李城 睇晒近幾場車仔live
打死都唔會買

哈化 上力啦

新特 準備cup

李城半大

快2-1

車仔 無基奧特 allin李城

多狗d垃圾後防係咁玩鳩個龍

克魯乜事

查爾頓追和好無
唔想睇mg屌男人

兩分鐘兩粒

2-2

克魯 新快入

洛達1-1

邊隊

3-2，

克魯

Goal 克魯

新特快cup

3:2

MG對家入

1-0

李

李城goal

李城快

李誠！

車

李城goooooal

買哈化串車 全對家

拉得好靚

大炒

世界波

mg 翻黎喇

好撚易 李城

今晚買咗咩

想買西維 覺得點

智假2-0

智半大
李城快

今晚m5唔係到 MG帶領

又漏左無買

半細24

車九

上盤C

呢場難買，但我都睇好客

小注好啦，呢排啲西甲都閪閪地

屌你老木訓教

0-1

會追和 唔好訓

羅馬

西維作客半一 成日都閪 我都細細地買

西維9.5

和你老木

買半大1.5

和到我派晒比你

新反cup未

加埋仲要回飛

我諗住0615信多次天主

不了 成日下半先入波

咁有信心

呢隊追左幾次

我愛隊嚟

不過我從來唔會買

英甲好多大波

今次咁早回飛似引人要客

西維大波 小注

我5串1差佢

唐卡2.5b 52100

我

你從來都唔會派 收啦

各位 瞓先 希望大家嬴曬

智假呢幾日公道到

好多上盤

當睇波，我成日都係咁

李城開始冰

車狗

朝早買一場就瞓 9點要起身

羅馬笑死

車狗英冠料

羅馬0-2

西

西維goal

車點讓李城

屌你老母西維 平時唔見你咁正氣

好彩買唔到艾拉

西維半大gel

羅馬盃賽撚賭仔

李城
西維快大

3場西甲半大1.5 一模一樣3.55倍

智甲3:0

呢排智甲大波派錢

新特入未 屌你

侯治第四球準備大炒

有冇李城10.5b

買李城ng啦
廢車有排輸

9.5個陣想入 即有c 唔敢買 怕神10

個節奏似有喎

多仔快cup

訓覺啦

買唔切艾拉又贏聽日見

多又撚狗

難過登天

聽日跟你心水

又b害

西維 賀芬8.5b

1-1

西維

嘩 西維5倍半大

李城快大

仆街1:1 買唔切又輸

5角

利華10次中龍
多咁都冇比人456

斷咗一關

Dllm 維拿迪 益你

屌你老母乜撚野平半上盤 場場對家入比狗買

西維中伏

李城角大狂掃

艾

好彩啱啱入得切10.5大

賀芬 西維8.5b

比甲12m半大

多仔咁廢既

無限角

新特蘭 black list

10.5 -5

多狗快撚手唔該

邊條仆街話李城唔刷角

俾個全格來gel下

唔比人456都偷笑

禾夫

呢2日平半好似多數下盤

車12

車12m

Var

禁區外

無

冇12m

多1:1

多仔終於入

西維似輸埋

嗰陣係奇奇怪怪

2-0

李狗

李城20

屌你老母車。

2:0

無12m就唔識射 廢物

李城買親都正氣

2:0李

挽留林伯

連推2野李城ng 追唔追多下好

過關差佢 希望贏到

過氣啦 廢車

1:0果陣都有1.6 真係派錢

華Dee跌都引到個後衛

奧希金屍半全大
瞓

西記入未

西2-1

即有

5倍半大

最後一場買咩好

3場西甲

場場半大

賀芬2-0冇人講？

本身3串1西甲半大 無要西維 要左西咸

無人想理垃圾聯賽

沃夫俾多球全格

西維入多兩球先hea pls

而家西甲成日都有高水半大

好撚過追角大

珍

多仔no goal 頂住

車仔個場想追大

我利！

又話訓

Boom

利仔好波呀呢鑊

一睇以為利華boom

多仔又比利華絕殺
上年買佢又係咁

睇埋利華先

會 2:2

2:3

屌李城穿左多仔

艾斯賓周追和未？

天大個場唔似贏到 2場都想要主

我買咗下盤

67

要奧希算
另一場似愛記

城篤屎分兩球比屈福特得唔得

1.64

都係買愛記 另一場醒到再算

西甲有無可能半1全9

西維出名控角

智甲今輪正氣到想買尾場下盤

成篤屎玩咩

喺禁追和

柒頭多寧願輸錢都唔好買 超級賤種隊

車狗深夜必閪

3-0

3:0

炸 ... 照瞓

炸

炸？

波圖goal

車狗12.5b

訓醒對答案
2條3串1各斷一
6串22又斷一
輸服

條6串係咪都有賺？

今晚平手盤全部走盤

好撚大雨

李城今季對強隊有保證

3:1 ！！！！

車仔原來唔係扮廢
上年60 70分鐘打多個先岩岩win到富咸
今場完全無一下係攻得入肉

賺少少 因為有關係輸半

士砵亭cup埋

波圖屌

波圖食屎

不嬲堅廢
9 用錢9 買人

葡甲真係假到仆街

波圖屌你老母

智甲又想開3-1?

半6全8

冰c

99999

車九真係好撚垃圾
撚伯我屌你老母

小注埋齊 天日繼續

冰角

車垃圾都唔係新聞

又要拉線度手臂

半2全2 半6全9咁開心？

炸左？

其實係計身體邊個位？

撚伯戰術大師丫嘛

下 李斯特城 條友隻手 唔係包撚左咩

1人炸1次咁公平

智利甲半大有無權

差兩角

撚伯我屌你老母臭西

屌 細波就咪半大啦
斷咗條過關

一球都入唔到
呀記都好過你
角又無
不撚知所謂 垃圾

9.5s奇蹟生還

半6全9 屌你老母

615買咩？

樓上話半大

西維爾穿

但主唔係成日上半入波

想買大波
智假怒開大

呢期大波到仆街

但主陣好廢

炸也？

西維爾

屌，我全格呀！越位？

西甲2-2劇本

冇睇呢場，一開個報分app就見炸咗

主12m

智利波偏細

屌買唔切客

西假到

唔好啦

你話唔係劇本我都唔信

又差西一關，我屌

12m miss

亞拉維c 真係廢 唔係扮

咁都miss 降班啦

羅馬一開波即紅

on9 炸撚完就比人12m
你賭埋佢

羅馬2RC

半格都好

1分鐘2 rc

西維爾補幾耐

智假入波未

5

On9球證 收左幾多錢啊

美股又執 馬會又執

0:1

智大

on9 智假又撚返上盤？

屌你羅馬仲踢緊

邪教又撚

咁撚準時封

一陣重心康U

邪教不如改名做佛教算啦

艾拉miss 12m...

1:1 大學

半大真係唔敢掂

智甲真係鳩買大就收錢

var

又1-1

客快入

好似見你賭咗成日

針曬

我都針針地，果然賭到而家都係追數

羅馬主晉1.1x

12m又var

邊邊？

no 12

尾場開兩場上盤黎大家開心...

個feel開硬細波 大波手足可以先行離去

邪教FT 1:1
上盤手足可以返工唔洗睇了

上盤大波手足可以訓番先 小弟買左 唔好意思

無得輸😂😂😂😂

大學入未

大學快入

李斯2:0波膽咁都中
派一個500

絕殺沒我份 輸盤當做例行 我買了都針

中你！留HKJC ac 過數

又半2全2

又半大全細我屌你老母

智甲終於下盤

下盤手足話半個盤唔撚要

大學係咪大硬？

下盤話半格比狗屌咁撚串wo 開個上啦

李城正氣

唔夠你快添

天主pls

快入

客個龍帶cap帽勁on9

智假咁興半2全2

一係上盤 一係大波 是撚柒但啦 好攰喇

絕殺未

兩邊是但入一球啦 想打個和咋搞手

主都唔撚攻 完場

830有冇追數料

個人小心水 半大

830
客+0.5/1

假派撚狗

恭喜你可以休息幾日，等去重設密碼

半主 膽3-0

已派

THZ

琴晚智假上盤又點睇

有d想追客勝

兩隊廢隊買+號啦

奧希

半和

直屌客算

狗會重心客勝

半全場
星期二 40 奧希金斯(主) 對 康塞普森大學(客)
主 - 和 @ 13.00
客 - 和 @ 13.00
主 - 客 @ 40.00 $120
$360.00
-

堅信半一下盤定律

kongu半一成日贏盤 狗會仲比半一你買？

再買多次2.5b

奧希輸得了

呃走地

奧希廢撚到

奥希上場三個世界波先cup到
頭兩球都幾負碌下

李城2.5s

又贏

遲咗

細波之鬼

軌作客又柒多獲

你下次改名可以叫派大師

大波咸88分鐘爆我2.5s

半大未

客入未

智甲呢隊kong u 特別賤種唔撚識入就咪撚學人踢波啦

愛記

喂半場是但邊面比粒比我叫下啦

奧希金斯咁廢讓半一？

奧希金斯食撚左屎？

客超強大禁屌

半主又jump

落到平手 kongu點輸

奧希88

如果早啲醒 我會買奧希
琴晚買左咩啊

尾盤出面全部kongu都係平半 狗會狗到死都唔轉盤

peter堡x狼堡x哈化 3x1
佢老母大波咸上場半一就00 今場就入人3粒
慘死

康大踢到咁都會輸我cut j

買咗奧希係咪仆得街

和主叫得糊未

+1

全大已死

想睇

中左就肥
跟左全黑 賀芬 之後自己再買李城 愛記 cup返條數
買唔切西維 屌佢無即場準時封左

可唔可以下半場同我變身

我都係

上盤取消關注

肥到又係我輸

入一已經上盤

咪開半和啊師傅

半主

智假唔會再買咁大 早餐注就算 1.88半格無肉食
贏錢 我都係要cashout睇腳

主差少少

我屌你

12m未

細波

奧希金斯

要入波咪撚差少少啊屌

康u勁野黎 係咪下盤會令人覺得佢廢

小白半和又中

半和，好撚易呀屌

小白半和大勁中易到

8k

勁中！！！！

靚悄悄跟 大大聲Gel

白爺

大哥

全大jump

個個都叫大

買左半大半主屌你老母

又是下盤

都上左岸就唔好賭啦

朝早細波好穩

目標黎 宜家瞓緊街

半和手足唔叫

gel曬頭落曬街收錢啦

奧希金斯廢到

要求唔好咁高 每日唔輸錢我都滿足

琴晚咩戰績?

真 十蚊廿蚊都係贏

平半高水 1b 高水

有冇機3-0

下次啦波都唔柒識入

直接永不錄用

呢場和撚硬

奧希入未？快

我都同自己講左好多次 唔好再賭早波
但係朝朝返工都忍唔到手

入波未呀屌你

你老母尾場又0-0

一係大學快手入直接取消關注啦
一粒都冇都唔知做乜

奧希入波未

細波又 gel

又唔入波 屌那星

多蒙特快啲冚家產死 屌你老母賤種隊

X2
1:1 都唔撚得

唔死都冇用廢撚到咁 全隊斷腳啦屌

比球絕殺黎啦 屌

0:0到尾please

入佢老母啦

廢物 龍門都唔中踢黎把撚

空難啦，屌

呢隊閪嘢主場都閪開作客仲買

主快入啦冚家鏟

入撚到未其實

屌佢老母 黑名單尼隊撚隊

奧希入未，救我

垃圾主，全隊斷腳啦

撞車死

主唔撚入就快啲輸鳩埋啦你老母

封盤？

般矛個場都幾傷

00可以了

尋日尾場又係00 屌那星

主入我食屎

奧希加油

想你食屎，快

如果輸嘅話 就要追數 一追數就好易出事

成班垃圾賤種 學人讓半一

追唔到

0-0踢黎做乜

垃圾主

主唔入比客入算啦

嚟，俾個12碼主，唔入都輸服啲

真

半條屍都唔撚要呀屌你老木

主入波紅格，客失波紅格，絕殺未？

快

賤種黎

早幾日 輸到傻 轟左克雷 點知而家反彈

喺度嘥時間冚家剷 踢嚟把撚咩 禁區都未撚入過

輸哂了 沒錢了 不玩了

窿窿真係唔好踢啦

主絕殺派個100，做埋，快

lm

半一上盤幾廢下

希望有

完了，針，88

蛋蛋都要補4

主唔入比客入啦屌你老母

客絕殺角入球

0:0揀啲無人睇既時間踢啦

整球12是但一隊啦 屌你老味閪

宜家咪冇人睇

比客入都輸得舒服d

智甲咁多場細，到我買細果場開3:1半大全大

追返星期一啲墨超閪波嘅數

但係呢場輸閪咗冇正數

以後每場早波加10蚊00波蛋算
成班垃圾

4點客

琴晚精英半大同李城盤果注又輸番

屌 琴晚到今場
輸晒星期六日贏果啲

我反而係咁走盤，買咗韋斯咸同雲達都走

我星期六日有贏，但星期一朝早輸到仆街

咁易賭 又正數

琴晚買4輸3走1

琴晚D德甲假嗰西，輸好正常

唯一走就係德甲
輸左伊拉克 車 同臭希

新年前D波好古惑，平均注保平安

衣兩場我都輸賭咗5場波係輸衣兩場，戒智甲算

下次再一齊嗌智甲

條串衰左邪教大學..

三線波好賭咩？要大就開細，我情願買英甲，起碼有樸茨茅夫，雷丁，新特蘭呢D叫識呀（上過英超）

智甲一味靠估

其實有咩關係 雷丁黑貓呢d上過英超又點 唔代表係英甲超班

和波同下盤唔會太多呢三隊！你智甲比3隊我長買主試試！邊三隊係傳統班霸你知嗎？

伊基克點解釋

呢d降班隊散哂班嫁....邊係英超果隊...勁既就唔會由英冠落英甲啦ching

你智甲我剛睇資料，得第一名係傳統勁旅，但已經領先第三名成10分，其他中遊位置唔上唔落，唔打假波仲有乜好做先師兄？

我講你果d降班隊散班你就講智甲有咩關係..

屌曬你地所有人老母老豆 不服來辯

西咸同西維贏得一球 得狼堡正氣
3x1先得4倍幾

我避

係 下場就輸哂

頭場神蘇點睇

絕不賭五班馬 更何況2200

唔識就唔識啦屌

澳假點部署

資深

柯煙14.5b 4.5倍 肥過上面條過關

我屌你老母臭閪 出黎灣仔食飯
我口爆你

噴精對家

澳職好易買 4點見～

想要噴射，希望主公出客

Hi

澳職係咪又例牌角大

琴日係8.5s

想要噴精

上我屋企食我煮比你食

好彩琴日冇買

主公爐個個咩橋本又係搞笑

出幾日有個出水post又話python數據庫果個post點解唔見左既

呢排都幾燈 比你地做指標

噴精榜尾喎，點解唔要貓叫

澳假睇排名？

利申想要貓叫

角大

訓左無睇 尋晚賭神贏幾多

咁撚廢都平手盤, 貓叫派錢?

噴精三連敗有冇人仲敢買

角細啦 落咁大飛咁易有角大咩
個個角大馬會點夠賠

緊係紐卡素啦
紐卡素呢個名聽左好耐
終於有平手盤買
真係感恩了

我都想要

貓叫！

你3串1 點做指標呀 呢關中下關斷唔得咩

今日有大哥

芝蛇

追反底

主公要貓叫

屌 同晒主公路 點部署

乜撚野澳職冇即場

主公聽倒我嘅呼喚

是

仆街

屌你老木曹狗燈唔晒就咪撚岀水喇

3關閪哂都得姐

小白買咩

跪求G爺岀場盤打救小妹

3x1 中100
芧夫針
智甲中 840
水手針
利昂針
再之前有墨假都係針

打鳩小妹

澳職買咩？

買左角大
盤想要貓叫 但唔諗住買

中咗第一個lm 連 tg 200 payme

Lm

中咗搵你

中！

快撚到

祝中！

做咩追擊我

屌你老母食屎狗

唔是狙擊你
上盤c快到

屌你老母 派埋我ok?

嘩 惡撚到

懷疑佢長期mon post

屌我老母的話我買兩包狗糧俾d生滋流浪狗都唔益你

好球1:0

cdroom都乞得咁惡

一上黎就見到 有運

ok 留馬會ac

Hoball

注碼都唔細 好有信心咁喎

遲左廿秒

2萬姐...

唔屌ok?

又有水了

魏武精神

18-01-2021(一）
🌘科布雷素客 [+1]🥂
🌗法林明高客 [-1/-1.5]✅
🌗帕丘卡大 [2.5 球]📛
🌘帕丘卡客 [0/+0.5]✅

19-01-2021(二）
🌖中岸水手主 [0/+0.5]📛
🌘安圖法加斯達主 [0/-0.5]✅
🌗天主教大學愛華頓主 [0/-0.5]🔥

20-01-2021(三）
🌗布里斯班獅吼客 [0]
🌘紐卡素噴射機大 [11.5 個]

咁散紙注姐 祝輸

派埋我得唔得 針左兩日想轉運

屌你啲emoji啫係中定唔中

人地派都祝人輸

黑心到

✅
1. 柏利斯天奴2.5/3大✅
2. 柏利斯天奴-1🍺
3. AC米蘭-0.5/1✅
4. 比蘭倫斯半場0:0❌
5. 拿沙連拿2.5細✅
6. 利昂2.5細✅
7. 中岸水手半細✅
8. 獅吼0

我懶獨特呀嘛 個個都祝贏 我咪祝輸

搞咩而家事前飛派錢仲要俾人屌老母同祝輸咁慘

要噴精算了

生命注貓叫

2萬姐 同你跌咗10蚊魚蛋咁 唔心痛

老友我都是主

自己參透啦屌你

咁祝贏了

火姐係點

你買咗客未？

買咗

勁中

貓叫開季好似唔差wow

1605 半主 80%

4:05 客

唔開即場

職乞g鬼

澳職三大呃食球員

扮咩有運

米踢爆

今場澳職角細

d留言惡到

反手勁中

買咩好
想買貓叫或者11.5b

你買乜

唔小心用主公同路想4

好，印象中同你對家嘅話次次都係我贏

主公貓叫？

今次我贏得唔得先

同埋角大

半大全大

齊叫！

跟返個隊形會好啲

噴射j今日反底

貓叫今日大船

大船必.....

3格角大

角大落飛落到癲

正式回歸 jet重心100%

全黑長眠緊？

想買角大但買親都細

勝

咁咪買細 開大比人贏
犧牲自己

呢場一定大到痴線 狗會唔開即場比你哋劏

琴日羅馬

呢句說話咁熟

半主上哂船未

屌 明明琴日睇係有即場。。。

主公 asw 要左貓叫

主隊咁廢都開平手 真係簡唔落手

又假波屌佢老母 好彩一早瞓咗

貓叫回到

都係買11.5b算

落飛喎

4:05直屌客

睇錯

愈回愈愛

主能夠

All in14.5 b

回喎1.88>1.94

咪玩啦點開客

Jets100%

我要

要左客想退飛

買咩？

G sir 客盤

買10.5b算

角大 post 左飛了

全燈神都要客 補多注主先

無腦角大

買6點算

笑咗

買左11.5大等睇開11個被撚

買了最後5000 主

貓叫手足 上水啦

今日破燈日

負負得正

1820 有必中

買左生命注11.5b 大家齊羊

客大炒3-0

2x1 主啦

G!!有人揾你

主禁屌 1mins

邊面大船

客可以gel定

啲燈閪上晒客

客出個新龍 奶都未戒 小朋友黎
似大波大炒

反手

客穩如哈馬比

咁準時開波好唔慣

唔記得左山雞？

我記得之前有場澳假都係岀幼幼龍之後大炒對面

客諗唔到點輸

主差d

主都唔撚識入波

中場混戰 角細啦

角大已死

對面唔射中龍 出個bb都clean sheet啦

1-0

黃牌

要左客求走盤

1-0yc

黃牌大

落定狗會等收錢啦

岩岩開波咋喎

說好的大到仆街呢？

0:1？

貓叫1:0

半場0-2pls

連登大船必死

屌原來冇即場
諗住即場補10.5大

喵 0:1

主盤秒針

貓叫

玩完

Goal

屌那星真係垃圾黎

成班買哂主 笑4

極速收錢，買主正on9

省中人笠死左

乜撚野噴精

喂 易左少少喎

折射苙死靚到

Goallllll

日本仔好波

究竟邊一邊大船

角細firm到

以為1630

點解會係貓叫...

屌 又冇角

3日前先踢完邊夠氣

咁撚靚.....

五分鐘上盤撕飛

客都唔知點輸, gel撚柒得

買主既可以諗定下一場

貓叫盤 一個字 穩

半場追和先得唔得...

咁快就gel定？

貓叫快456！

貓叫gel得啦

咩全燈神買左對家買多一注 大鑊了

下 咁撚快入 屌丫

原來無即場

買主真係傻仔

主反底ok?

一隻角都冇..

角呢 冇既喂

即場.主讓平半

場場都要叫反cup 好撚攰

派錢波都唔執 不如戒賭算啦